咁熱 係迪士尼扮公仔點生存

要企差唔多二十幾分鐘 到底入面係咪有內置冷氣

推

係冇冷氣的！